出幾篇文喺content farm話 雙氧水可以醫流感，有幾多人會信？

自然療法

可以試。

先由wechat開始轉播

支那蝗好撚蠢

要用水晶膠加雙氧水先得

好難頂…

識玩一定係食KCN

個名用二氧化二氫然後枝水賣過千一枝益力多咁大就會有人信

化學成分自然療法

其實維他命C都有爭議性

錫安教

仲有錫安劍

「二氧化二氫」==>「氧氫平衡的活水」

仲要批評埋「二氫一氧」係唔平衡,
氫係好危險, 會爆炸, 所以「二氫一氧」唔平衡係好易爆
氧太多又要肺功能下降
「二氫一氧」飲得多會中毒, 甚至死亡

總之要平衡, 二氧二氫先係最好

篇文咁吹就完美啦！文科仔實信到十足

ascorbic acid 係酸黎架,

仲係防腐劑、食品添加劑！

你班文科仔, 睇下食物包裝, 好多E30X
就係呢D化學野啦

化學野食得多身體無益, 仲要E字頭, 唔駛審一定有毒啦

C6 H8 O6, 入面仲含碳架

食得碳多, 會致癌架！

「二氫一氧」飲得多會中毒, 甚至死亡
飲過既人100% 死亡率

支那人咁蠢， 我睇雙氧水會缺貨

飲過必死

SOONER OR LATER

篇鳩文配張太極圖, 加多個打坐靚女

鳩吹「二氧二氫」係陰陽平衡, 心靈平靜, 舒筋活絡之類

中國人特登黎香港打疫苗架
係fb講仲多香港傻西信 素人父母乜鳩

無謝安琪呢D文科豬, 世間又點會有騙財數億既健康產品？

JAPAN LIFE港業務疑停運 逾百長者損失逾億

【東網專訊】出售「健康產品」的日本公司「JAPAN LIFE」疑停運香港業務，逾百長者累計損失逾億元！有政黨今日(9日)召開記者會，指近日收到逾100名市民求助，指該公司聲稱購買「健康產品」後，會協助他們出租產品，並派發每月6至10厘利息回報，遂決定作出投資，投資金額由數十萬至數千萬港元不等。不過，有受影響客戶指，該公司於日本的總部近日因日本政府執法而停止運作，香港各分店亦陸續停止運作，沒有再派息及發還本金，擔心會血本無歸。據了解，整件事件牽涉超過2000名香港人受害，超過4億港元投資額。

灣仔警署今日接獲報案，指有市民向一間公司購買產品作投資用途後，自去年底起未能收到相關的投資回報，懷疑受騙，案件暫列作「以欺騙手段取得財產」，由灣仔警區刑事調查隊第3隊跟進，暫時無人被捕。

油尖旺區區議員余德寶指，根據受影響市民的資料，「JAPAN LIFE」會提供不同磁力健康產品讓事主購買，例如「元氣背心」、「健康離子枕」等，價錢由5萬元至50萬不等，且必須一筆過購入產品，然後由該公司會將產品「租出」，定期發放利息予客戶。而客戶亦可以選擇短期或長期投資計劃，息率由6至10厘不等。

余又指，翻查外地傳媒早前的報道，JAPAN LIFE日本總部因採用「物主騙局」及「層壓式推銷」手法，在去年12月26日，第4次被日本消費者廳命令停業，並遭凍結銀行戶口處分，最後宣布清盤。現時日本愛知縣警方已着手進行刑事調查。他續指，香港分部於11月開始陸續關閉分店，沒有再派發利息，更有香港員工被公司欠薪，事件因而被揭發，又指今早與數名受影響客戶到灣仔警察總部報案。

支那人就黎搶疫苗打

文科港豬老母就睇完CONTENT FARM, 鳩吹66%無用叫人唔好打

等睇文科港豬老母謝安琪買10箱返屋企飲都得啦

文科豬快撚啲死